有無韓劇推薦？

我不嬲唔中意啲太cheesy，拍畀女人FF嗰啲韓劇
嗰啲咩鬼怪、愛的逼降其實都麻麻
反而有獨特風格，或者題材現實嗰啲 未生 我的大叔 1988 嗰啲真係好正
請問有無其他推介？

指定倖存者

機智的監獄生活

w兩個世界
當你沉睡時

鬼客

Hyena
雖然是精神病但沒關係
出師表

監獄醫生
金牌救援
秘密森林

天空之城
講病態教育制度

雖然是精神病但沒關係
山茶花開時

black dog
Mr 臨時老師
噩夢老師

校園老師職場劇

梨泰院class
Live
The Package
李屍朝鮮

而家個套精神病幾好睇

皮諾丘
Argon

關於新聞記者劇

機智醫生生活

［狗血、現實］
天空之城（教育問題）
夫妻的世界（婚姻問題）
今個禮拜新劇：優雅的朋友們（好似都幾正）

［刑事案件］
signal
noise 呢個有三季

Voice season 1 真心正

原來我打錯 voice先係